明我以德 明我以堅貞的勇敢

承繼了知識作護蔭
維護我思考的足印

無論 長夜再深
持續發光發熱
廣大學識彰顯我校訓

道 由人自創 用我心 覓我的真

以見識建設前程
用智慧擁抱自由和責任

明辨事理 像聖火 滅了再生

世界演進靠傳人
上世紀傳下世紀 鑑古創今

明我以德 明我以堅貞的勇敢

道 由人自創 用我心 覓我的

真

風大浪急不改我校訓

明明就係 明我以德 轉圈轉圈哈姆共你

港大

雖然冇讀港大，但係覺得好好聽，好中意首歌

南天海隅 四方人士
同興此學府

[HKU/CUHK/CityU/PolyU SU相關人士請注意]有關UQ香港學生被襲擊一事

借個位貼下

你地不如結婚啦

路 前人踏過 用見識為我點燈

學養光照了靈魂
學會致知格物懷疑發問

時代在變 未變的是我的根

世紀耕作百年人
在這裡磨利眼光 敞開我心